有冇睇逆權公民?就落畫

1987年1月，一名參加學運的大學生在被警察拷問的過程中死亡，朴處長 (金允錫 飾) 下令將屍體火化以毀滅證據。另一邊廂，當日值班的崔檢察官(河正宇 飾) 拒絕執行任務，並要求解剖驗屍，結果顯示大學生被拷打致死。經調查後，記者尹尚三 (李熙俊 飾) 亦意外發現大學生的死因是窒息，事情因而在各大媒體上曝光。種種證據矛頭均指向涉事的警察，官方卻依然堅持他只是死於突發心臟病。當朴處長越想把真相隱瞞，事情就越一發不可收拾……

trailer

我想問下電影關cc台咩事?

五毛dewibbg
呢齣係社運抗爭電影
可以畀香港本土派一個參考
你可以收皮喇

都話波台狗動物狗係搞屎棍一啲都冇講錯

傾電影都可以入黎cc台
傾其他野有咩唔得先?

條過街老鼠重以為自己係台主

你鍾意啦五毛狗
還掂你傾乜都俾人bam㗎啦

臨近選舉真係多五毛狗

五毛Overbet

好地地一個post就俾3隻五爬搞亂
中共禁呀？
1dewi
2Overbet
3hea鳩

毛

你睇下成個post有冇其他人先得架
好多人block撚左你得返佢地同你傾計咋

五毛有語無言
唔覺
block你班五毛肯定多過我
呢個post咁多正評
唔通全部都係我畀㗎？

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

一入去咪見到你回67次先有一個人回囉
見你推po推得咁辛苦

五毛好撚驚，全部衝曬入黎

係呀係呀有語無言
五毛你真係拎嚟柒

點解香港人咁犯賤對住中國人就講普通話?

LIHKG @ Android

五毛dewi

垃撚圾 撚有人會睇

改名五毛生田繪梨花

呢套嘢可以話同逆權司機首尾呼應，一個係全斗煥執政前期、一個係全斗煥執政末期，所反映嘅係社會氣氛完全唔同。逆權司機時候嘅一般人對於反抗採取迴避態度，覺得唔好搞事；但逆權公民時期基本上已經係民心思變、甚至國家機關（監獄）裏面都有人想造反，所以能夠做到一呼百應，而香港目前基本上遠遠未及呢個狀態。

巴打知唔知當時韓國經濟狀況如果?
逆權大狀同呢兩齣有冇關係?未睇
韓仔真係好團結
喺逆權司機做鋪頭呀叔個人今次做獄卒

五毛D wade

收乜皮?
post錯咪再post過囉
呢啲位五毛都要打飛機?